成日生瘡點搞好

呢一年我隻右腳成日都生瘡 驗左係金黃色葡萄球菌 次次都係生瘡>睇醫生>食抗生素>好番>生瘡 無限LOOP左都幾十次 近呢兩次仲生左上塊面道 搞到塊面腫哂

粒瘡會好大粒 嚴重嘅會有2cm深x2cm闊 病發會好痛 痛到行唔到 個人好攰 發冷 有時仲發燒

問醫生又話唔知點解 仲話皮膚科唔睇呢D 我真係好想斷尾

A酸＞所有瘡（連登仔講）

但A酸醫暗瘡 我個D都唔係 似臁瘡

好慘 不過我唔係醫生 我都唔識

睇左幾廿次醫生 都斷唔到尾

幫你推一推 希望連登有神醫

推

多謝幫推

濕疹

但我D瘡會腫到乒乓波禁大 會關濕疹事?

睇皮膚科

我叫過幾個醫生叫佢地寫紙轉介我去皮膚科 佢地都話皮膚科唔睇呢D

自己去睇專科！咩叫唔皮膚科唔睇？你生瘡唔睇皮膚科唔通睇咩？呢啲野應該由專業醫生去診斷

有冇瘡啲相睇睇？大概係點？

頭兩張係洗完傷口嘅樣(自己) 第三張十分類似我D瘡嘅樣

同我濕疹好唔同，不過我都係建議睇皮膚科

好

上網搵個皮膚科醫生 打電話約時間就係 唔洗轉介

腳仔咁白滑竟然生瘡好慘

好 好人一生平安